(全城戒備) 會議待定 2019年6月17日的會議及活動 (星期一)

(全城戒備) 會議待定 2019年6月17日的會議及活動 (星期一)

2019年6月17日的會議及活動
會議待定 (2019年6月12日的立法會會議原定在6月12日、13日、14日、17日及18日舉行。立法會主席早前決定6月12日、13日及14日不召開會議。至於有關會議何時舉行，主席決定後會再公布。)會議待定 (2019年6月12日的立法會會議原定在6月12日、13日、14日、17日及18日舉行。立法會主席早前決定6月12日、13日及14日不召開會議。至於有關會議何時舉行，主席決定後會再公布。)

18號 星期二 都係會議待定

之前呢兩日就話沒有任何會議及閉門會議.

民間人權陣線 Civil Human Rights Front
2 小時 ·
(Please see English text below)

民陣轉載：

反送中受傷被捕者人道支援基金
Anti-Extradition Protest Trust

本基金成立為支援所有因參與早前反送中運動抗議而受傷，被捕的示威者。並由以下社會人士︰吳靄儀、何韻詩、許寶強、何秀蘭擔任臨時信託人。

本基金將於6月16日民間人權陣線遊行期間，收集社會各界對有需要人士的支持。其餘資訊將盡快公佈。

反送中受傷被捕者人道支援基金
2019年6月15日上午11時37分

About the Trust:

The Trust is established to support protesters who were injured or arrested because of participating in the anti-extradition protests. Margaret Ng Ngoi-yee, Denise Ho Wan-see, Prof. HUI Po-keung and Cyd HO Sau-lan will be the temporary Trustees.

The Trust needs the support from different sectors in society during the Civil Human Rights Front protest on 16/6. Relevant information will be released as soon as possible.

Anti-Extradition Protest Trust
15 June 2019 11:37 am

#AntiExtraditionProtestTrust
#反送中受傷被捕者人道支援基金

2 小時 ·
關於基金︰

本基金成立為支援所有因參與早前反送中運動抗議而受傷，被捕的示威者。並由以下社會人士︰吳靄儀、何韻詩、許寶強、何秀蘭擔任臨時信託人。

本基金將於6月16日民陣人權陣線遊行期間，收集社會各界對有需要人士的支持。其餘資訊將盡快公佈。

反送中受傷被捕者人道支援基金
2019年6月15日上午11時37分